我在此宣佈眾連登仔與加泰集會互不相干 並無任何關係

你要去自己去撚飽佢

仲有咁多手足揹緊條罪

你就得閒係到東一邊西一邊咩都掂下

一盤散沙

係我就繼續5大訴求集會

繼續去聲援被捕手足

而唔係去幫手搞地球另一邊既獨立

你有幾了解加泰呢個地方?

有無連登仔親身去訪問過當地人係咪真係想獨立

係為咩野?

咩都唔知就係到聲援

笑撚死人

知唔知點解其他國家政府會跪低?

因為人地只會針對一件事搞到最大

而唔係一直開新TOPIC 分散

你邊位

姓眾既連登仔

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

Wtf

原來不割蓆只係口號...

D左膠真係

永遠戰爭輸果方就係多左膠

［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

其實外國人撐香港咪又係一樣
所以應該搵多啲報導睇下

如果一意孤行,支持加泰獨立

就即係孤立緊香港

首先人地都講明係要聲援當地警暴問題同冇人應該為政見而坐監
以上問題 香港都有發生過 亦可以就相關議題聲援我地手足
由頭到尾都冇講過支持佢地獨立 , 根本係你地自己SPIN自己 有人去撐就支持獨立 , 不停放大撐人地俾人話撐港獨 , 但唔敢傳宣集會既目的
當地D示威者俾黑警同樣地用槍射頭 手足被車撞就同仇敵愾
要聲援人地就得罪美國歐盟 不了

贊成

幾個地方都有呢個問題
點解唔改名

個個地方都有呢個問題
點解淨係叫人stand with HK? 唔stand with the world?

人地覺得現在已經有人比較香港同加泰而將來會有更多
所以人地搞個集會主動解釋

點解你唔去搞?

試著說五大訴求集會

不要說加泰集會

原來反共只係口號.....

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

以前世界上有兩種邏輯:
邏輯 同中國邏輯
依家世界上有第三樣邏輯: 連登仔邏輯

連登仔邏輯下 支持香港人自決 唔等於支持港獨
但係支持加泰人自決 就等於支持加獨

一支旗就當左全部人都支持共慘黨？
香港示威都有人舉五星紅旗啦
香港示威者係咪支持共慘黨呀

樓主係垃圾
唔代表連登仔